林小姐你搭E23跌咗張八達通

已交畀司機了

樓主好變態

死毒撚唔好攞我張八達通上打j啊

多謝先生🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️
小妹無以為報🤭🤭
只能以身相許報答...

又係你個死假膠

巴打呢排仲有冇做gym

少咗
野餐太多攰

仲以為你係毒撚添

唔出以後冇得打機睇動漫
哈哈哈哈

依家一星期做得兩次
唔夠操

最緊要唔好skip leg day